欣宜食飯

擺咁多對碗筷做咩？

又關你事

食得耐要轉下位
但係又唔想搬黎搬去

一次過拎曬出尼唔洗四圍行

尼你老母